不清楚就不要瞎掰！其實祖國內地的發展已經改善了很多

祖國地大物博

但看大多數香港人只會去過台北 新北還有台中拉~
我必須說明一下
我們內地其實沒你們想像得那麼鄉下拉
上次到了南投縣旅遊
市區其實就跟台北市差別不大膩
草屯夜市根本有資格跟士林夜市定孤支
出了市區還可以騎機車到仁愛鄉泡溫泉

網絡上經常看到蠻多的屁孩可撥仔黑我們南投內地
好膽就過來旅遊一次

好
等疫情之後啦

聽日後日去投票
聽日後日去投票
聽日後日去投票
聽日後日去投票
聽日後日去投票
聽日後日去投票
聽日後日去投票

台灣歡迎你

我愛祖國

母湯喔

母湯三小？

樹懶叫

可不可以不要亂用台語

我祖國在日本

我祖國係英國呀準備返祖國